講陰謀講被黃標好撚合理，但講政治被黃標就係政治審查，應該搵人向美國政府要員投訴Google

陰謀論可以將魔鬼兜撚到變天使，將天使兜撚到變魔鬼
任鳩你吹既
如果唔黃標
個撚個變撚晒做陰謀論youtuber
今日出條片話a君係鬼
聽日出條片話bc君權鬥
後日出條片話d君係cia，fbi，美國中國特工，地下黨員
香港美國食得屎啦屌

但講政治都黃標就已經過左火，已經係屬於政治審查，應該要做金手指透過唔同渠道投訴Google